領養代替購買是否可行 ? 一同走進道德高地 !

其實我一直有個邏輯問題
想班大師解答:

如果成功幫晒流浪貓狗絕育
又冇人買完棄養
咁邊度變啲貓狗出黎俾人領養?

尤其係而家自家繁殖又俾佢地話乜乜柒柒

笑撚死 d義工既行為同佢地當初既理念背道而馳
叫d義工自己養埋啦 地球上應該冇乜人合到佢地d標準

仲嚴過揀老公，香港無幾百萬資產加每月六萬以上收入，即係不合資格

我聽到個男人話如果醫療費要10萬8萬就考慮吓
意思係咩先？
但其實都真係有機會會去到呢個金額
上次同隻狗等打針
聽到人哋埋單 做完手術
加埋住院費都差唔多5萬
咁佢會選擇唔醫隻寵物定咩先？
唔好講佢臨老啦 中間都會有機會病
有啲唔好彩係需要長期睇醫生
佢係咪會唔要隻貓？
唯一佢呢個位講得有啲令人卻步